# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-07 09:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: backend/service/appmanager.py:843
msgid "Complete classification information acquisition"
msgstr "获取分类信息完成"

#: backend/service/appmanager.py:1076 ui/detailscrollwidget.py:1302
msgid "Non-database select software"
msgstr "非数据库精选软件"

#: backend/ubuntu_sw.py:81
msgid "Most helpful first"
msgstr ""

#: backend/ubuntu_sw.py:81
msgid "Newest first"
msgstr ""

#: backend/installbackend.py:81 backend/installbackend.py:100
msgid "Initialization failed"
msgstr "初始化失败"

#: backend/installbackend.py:146 ui/normalcard.py:564 ui/listitemwidget.py:348
#: ui/tasklistitemwidget.py:224
msgid "downloading"
msgstr "正在下载"

#: backend/installbackend.py:165
msgid "Operation canceled"
msgstr "操作取消"

#: backend/installbackend.py:181 backend/installbackend.py:199
msgid "Android dbus initialization failed"
msgstr "移动应用dbus初始化失败"

#: backend/installbackend.py:309
msgid "test"
msgstr ""

#: backend/search.py:110
msgid "app;application;package;program;programme;suite;tool"
msgstr ""

#: kydroid/uninstallmanager.py:59 kydroid/kydroid_service.py:61
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:117
msgid "Initialization prompt"
msgstr "初始化提示"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:118
msgid "DBUS service exception is detected, which may be caused by the initial exception of apt module and poor network condition.\nPlease exit and restart the software store.\n"
msgstr "检测到dbus服务异常，通常可能是由于apt模块初始异常、网络情况不佳等原因引起。\n请退出后重新打开软件商店。\n"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:251
msgid "Galaxy Kylin Software Store"
msgstr "麒麟软件商店"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:433 ui/login.py:113 ui/login.py:158
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:437
msgid "Installation History"
msgstr "安装历史"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:439
msgid "My Translationed Software"
msgstr "我的翻译软件"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:441 ui/confirmdialog.py:128
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:444
msgid "Rcd soft"
msgstr "推荐软件"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:446
msgid "Preq soft"
msgstr "必备软件"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:448
msgid "Game ent"
msgstr "游戏娱乐"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:466
msgid "ALL"
msgstr "全局"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:466
msgid "Chc"
msgstr "精选"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:489 ubuntu-kylin-software-center.py:501
msgid "Ha"
msgstr "有"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:492
msgid "Android Software"
msgstr "款移动应用"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:506
msgid "Soft can upgr"
msgstr "款软件可以升级"

#: ui/pointcard.py:146 ui/pointcard.py:308
#: ui/pointcard.py:330 ui/pointcard.py:353 ui/pointcard.py:365
#: ui/normalcard.py:254 ui/normalcard.py:713 ui/normalcard.py:745
#: ui/normalcard.py:818 ui/normalcard.py:871 ui/xpitemwidget.py:47
#: ui/xpitemwidget.py:87 ui/xpitemwidget.py:98 ui/xpitemwidget.py:114
#: ui/rcmdcard.py:234 ui/rcmdcard.py:521 ui/rcmdcard.py:547 ui/rcmdcard.py:577
#: ui/rcmdcard.py:596 ui/wincard.py:210 ui/wincard.py:359 ui/wincard.py:381
#: ui/wincard.py:407
msgid "Aldy install"
msgstr "已安装"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:513
msgid "Aldy Install"
msgstr "已经安装了"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:518 ubuntu-kylin-software-center.py:530
msgid "Soft"
msgstr "款软件"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:525
msgid "Search"
msgstr "搜索到"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:537
msgid "Cloud Saved Installation History"
msgstr "云端保存的安装历史"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:539
msgid "A Key Installation"
msgstr "一键安装"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:541
msgid ""
"The software installed after you log in will be recorded here, there is no "
"record at this time "
msgstr "您登录后安装的软件会被记录在这里，目前暂无记录"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:551
msgid "cloud saved Translation history "
msgstr "云端保存的翻译历史"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:554
msgid ""
" The software translated after you log in will be recorded here, there is no "
"record at this time "
msgstr "您登录后翻译的软件会被记录在这里，目前暂无记录"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:658
msgid "No DL Tasks"
msgstr "暂无下载任务"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:757 ubuntu-kylin-software-center.py:822
#: ubuntu-kylin-software-center.py:2395
msgid "DL MGT"
msgstr "下载管理"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:813
msgid "Clean DL"
msgstr "清空已下载"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1097 ubuntu-kylin-software-center.py:3536
#: ui/confwidget.py:398 ui/confwidget.py:447 ui/confwidget.py:503
#: ui/confwidget.py:542 ui/confwidget.py:577 ui/confwidget.py:622
#: ui/login.py:490
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1099 ubuntu-kylin-software-center.py:3538
msgid "Software source is incomplete or does not contain the software"
msgstr "软件源不完整或不包含该软件"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1101 ubuntu-kylin-software-center.py:1423
#: ubuntu-kylin-software-center.py:3540 ui/confwidget.py:142
#: ui/confwidget.py:144 ui/confwidget.py:169 ui/confwidget.py:400
#: ui/confwidget.py:449 ui/confwidget.py:505 ui/confwidget.py:544
#: ui/confwidget.py:579 ui/confwidget.py:624 ui/confirmdialog.py:61
#: ui/login.py:492
msgid "Determine"
msgstr "确定"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1253
msgid ""
"This is the first time you have entered the system or the software source is "
"abnormal. \n"
" To install / uninstall / upgrade software in the system, you need to "
"connect to the network to update the software source \n"
" If you do not have an internet or do not want to update, you can trigger "
"this by running> Software Store next time Features \n"
" Tick no more reminders will no longer pop up prompts \n"
" Please select:"
msgstr "您是第一次进入系统 或 软件源发生异常\n要在系统中 安装/卸载/升级 软件，需要连接网络更新软件源\n如没有网络或不想更新，下次可通过运行>软件商店触发此功能\n勾选不再提醒将不再弹出提示\n请选择:"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1278
msgid ""
"Password authentication failed\n"
"Failed to update source"
msgstr "密码认证失败\n更新源失败"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1283
msgid ""
"Enter password timeout\n"
"Failed to update source"
msgstr "输入密码超时\n更新源失败"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1288
msgid ""
"An unknown error occurred\n"
"Failed to update the source"
msgstr "出现未知错误\n更新源失败"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1339
msgid ""
"Your system lacks the Galaxy Kirin public network software source, which "
"will affect the software installation \n"
"Do you need to add and update it? \n"
"Tick no more reminders and no prompt box will pop up \n"
"Please select:"
msgstr "您系统缺少麒麟公网软件源，将会影响软件安装\n您是否需要添加并更新？\n勾选不再提醒将不再弹出提示框\n请选择:"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1401
msgid ""
"The following software sources are too slow or temporarily inaccessible:\n"
msgstr "以下软件源访问过慢或者暂时无法访问:\n"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1406 ubuntu-kylin-software-center.py:1420
msgid "Warm reminder"
msgstr "温馨提示"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1408
msgid ""
"The source server is too slow or inaccessible\n"
"Some software may not be installed temporarily"
msgstr "源服务器访问过慢或无法访问\n  部分软件暂时可能无法安装"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1412
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:1415 ui/confirmdialog.py:67
#: ui/detailscrollwidget.py:100
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:2233
msgid "Software store has new version, whether to upgrade?"
msgstr "软件商店有新版本，是否升级?"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:2238
msgid ""
"Do you really want to uninstall the software store?\n"
"the app will close after uninstalling."
msgstr "您真的要卸载软件商店吗?\n卸载后该应用将会关闭."

#: ubuntu-kylin-software-center.py:2846 ubuntu-kylin-software-center.py:3930
#: ubuntu-kylin-software-center.py:3968 ubuntu-kylin-software-center.py:4019
#: ui/confwidget.py:871 ui/confwidget.py:886 ui/confwidget.py:902
#: ui/tasklistitemwidget.py:261 ui/tasklistitemwidget.py:279
#: ui/tasklistitemwidget.py:291 ui/tasklistitemwidget.py:319
msgid "perfection"
msgstr "完成"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:2846 ubuntu-kylin-software-center.py:3941
#: ubuntu-kylin-software-center.py:3974 ubuntu-kylin-software-center.py:3985
#: ubuntu-kylin-software-center.py:4032 ubuntu-kylin-software-center.py:4058
#: ubuntu-kylin-software-center.py:4070 ui/normalcard.py:609
#: ui/listitemwidget.py:396 ui/tasklistitemwidget.py:264 ui/rcmdcard.py:448
msgid "failure"
msgstr "失败"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3005
msgid ""
"Missing environment \n"
"Unable to install APP"
msgstr "未检测到移动应用环境\n无法安装应用"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3011
msgid ""
"Android software source not found or\n"
"The software source connection is abnormal！"
msgstr "未找到移动应用源或\n软件源连接异常！"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3014
msgid ""
"The Android software source cannot be connected \\ nPlease check the system "
"network！"
msgstr "移动应用源无法连接\n请检查系统网络！"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3079
msgid "Android environment starts abnormally, operation fails！"
msgstr "移动应用环境启动异常\n操作失败！"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3375 ubuntu-kylin-software-center.py:3469
msgid ""
"Network connection error\n"
"failed to get information from server"
msgstr "网络连接出错\n"
       "从服务器获取信息失败"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3596
msgid ""
"Unable to obtain lock /var/lib/apt/lists/lock\n"
" please try to update source later"
msgstr "无法获得锁 /var/lib/apt/lists/lock\n 请稍后再尝试更新源"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3601
msgid ""
"An error occurred while updating the software source\n"
"Please try to update the source later"
msgstr "更新软件源出现异常\n请稍后再尝试更新源"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3842 ubuntu-kylin-software-center.py:3880
msgid "Software source update failed"
msgstr "软件源更新失败"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3846 ubuntu-kylin-software-center.py:3853
#: ubuntu-kylin-software-center.py:3863 ubuntu-kylin-software-center.py:3869
#: models/enums.py:359
msgid "Download stopped"
msgstr "下载停止"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3851
msgid "Update software source completed"
msgstr "更新软件源完成"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3855
msgid "Software source list is empty"
msgstr "软件源列表为空"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3866
msgid "Source update completed"
msgstr "源更新完成"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3873
msgid "Source list is empty"
msgstr "源列表为空"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3914
msgid ""
"Software Center upgrade completed\n"
"Click the [OK] button to restart Software Center\n"
"Restart will cancel the waiting task"
msgstr "软件商店升级完成\n点击【确认】按钮重启软件商店\n重启将取消处于等待状态的任务"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3925
msgid ""
"Software Center installation is complete\n"
"Click the [OK] button to restart the Software Center\n"
"Restart will cancel the waiting task"
msgstr "软件商店安装完成\n点击【确认】按钮重启软件商店\n重启将取消处于等待状态的任务"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3949
msgid "Upgrade package error"
msgstr "升级软件包出错"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3950
msgid "Cannot find the corresponding upgrade package:"
msgstr "找不到对应的升级包"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3950 ubuntu-kylin-software-center.py:3957
#: ubuntu-kylin-software-center.py:3964
msgid ""
"During the software center operation, you may have used the apt, dpkg "
"commands in the terminal to operate the software or the software source of "
"the system！\n"
msgstr "在软件商店运行过程中,您可能在终端使用了apt、dpkg命令对该软件或者是系统的软件源进行了操作！\n"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3956
msgid "Error installing package"
msgstr "安装软件包出错"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3957
msgid "Cannot find the corresponding installation package:"
msgstr "找不到对应的安装包"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3963
msgid "Error uninstalling package"
msgstr "卸载软件包出错"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:3964
msgid "No corresponding package found:"
msgstr "找不到对应的软件包"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:4039
msgid "Error installing software:"
msgstr "安装软件出错"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:4044
msgid "Error downloading software:"
msgstr "下载软件出错"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:4049
msgid "Authorization authentication failed"
msgstr "权限认证失败"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:4053
msgid "Error uninstalling software:"
msgstr "卸载软件出错"

#: ubuntu-kylin-software-center.py
msgid  "Installing or uninstalling software\nExiting now may cause software center exceptions"
msgstr "正在安装或者卸载软件\n现在退出可能导致软件中心异常"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:4276
msgid "Please select the software to be installed first"
msgstr "请先选取要安装的软件"

#: models/enums.py:179
msgid "Log in to Galaxy Software Center with your Youke account."
msgstr "使用优客账号登录软件商店"

#: models/enums.py:332
msgid "Install dependencies"
msgstr "安装依赖包"

#: models/enums.py:333
msgid "Install local package"
msgstr "安装本地包"

#: models/enums.py:334
msgid "Software Installation"
msgstr "软件安装"

#: models/enums.py:335
msgid "Software uninstall"
msgstr "软件卸载"

#: models/enums.py:336
msgid "Software upgrade"
msgstr "软件升级"

#: models/enums.py:337
msgid "Source update"
msgstr "源更新"

#: models/enums.py:338
msgid "Source initialization"
msgstr "源初始化"

#: models/enums.py:354
msgid "Start..."
msgstr "开始"

#: models/enums.py:355
msgid "Perfection!"
msgstr "完成"

#: models/enums.py:356
msgid "Failure!"
msgstr "失败"

#: models/enums.py:357
msgid "Processing"
msgstr "进行中"

#: models/enums.py:358
msgid "Download begins"
msgstr "下载开始"

#: models/enums.py:360
msgid "Download completed"
msgstr "下载完成"

#: models/enums.py:361
msgid "download failed"
msgstr "下载失败"

#: models/enums.py:362
msgid "Single download completed"
msgstr "单项下载完成"

#: models/enums.py:363
msgid "Download in progress"
msgstr "下载进行中"

#: models/enums.py:364
msgid "Download canceled"
msgstr "下载取消"

#: models/category.py:112
msgid "Development tools"
msgstr "开发工具"

#: ui/listupdatwidget.py:71 ui/pointcard.py:115 ui/normalcard.py:138
#: ui/listitemwidget.py:106 ui/rcmdcard.py:136 ui/wincard.py:152
#: ui/detailscrollwidget.py:661
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ui/listupdatwidget.py:79 ui/multifunctionbtn.py:101 ui/pointcard.py:160
#: ui/pointcard.py:322 ui/pointcard.py:347 ui/pointcard.py:379
#: ui/normalcard.py:273 ui/normalcard.py:307 ui/normalcard.py:453
#: ui/normalcard.py:642 ui/normalcard.py:731 ui/normalcard.py:764
#: ui/normalcard.py:836 ui/normalcard.py:889 ui/xpitemwidget.py:39
#: ui/xpitemwidget.py:54 ui/xpitemwidget.py:94 ui/xpitemwidget.py:110
#: ui/listitemwidget.py:115 ui/listitemwidget.py:180 ui/listitemwidget.py:264
#: ui/listitemwidget.py:281 ui/tasklistitemwidget.py:94
#: ui/tasklistitemwidget.py:96 ui/tasklistitemwidget.py:110
#: ui/tasklistitemwidget.py:254 ui/rcmdcard.py:253 ui/rcmdcard.py:479
#: ui/rcmdcard.py:537 ui/rcmdcard.py:567 ui/rcmdcard.py:615 ui/wincard.py:173
#: ui/wincard.py:224 ui/wincard.py:299 ui/wincard.py:373 ui/wincard.py:399
#: ui/multifuncbtn.py:55
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ui/listupdatwidget.py:85 ui/listupdatwidget.py:169 ui/listupdatwidget.py:253
#: ui/pointcard.py:268 ui/pointcard.py:280 ui/normalcard.py:576
#: ui/normalcard.py:639 ui/listitemwidget.py:121 ui/listitemwidget.py:205
#: ui/listitemwidget.py:314 ui/listitemwidget.py:361
#: ui/tasklistitemwidget.py:235 ui/rcmdcard.py:476 ui/wincard.py:187
#: ui/wincard.py:302 ui/wincard.py:328
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: ui/listupdatwidget.py:88 ui/normalcard.py:456 ui/listitemwidget.py:124
#: ui/rcmdcard.py:335 ui/rcmdcard.py:348 ui/rcmdcard.py:405
msgid "Waiting for installation"
msgstr "等待安装"

#: ui/listupdatwidget.py:97 ui/listupdatwidget.py:182 ui/listupdatwidget.py:259
#: ui/normalcard.py:600 ui/normalcard.py:649 ui/listitemwidget.py:133
#: ui/listitemwidget.py:221 ui/listitemwidget.py:320 ui/listitemwidget.py:387
#: ui/rcmdcard.py:429 ui/rcmdcard.py:486 ui/wincard.py:194 ui/wincard.py:316
#: ui/wincard.py:334
msgid "Uninstalling"
msgstr "正在卸载"

#: ui/listupdatwidget.py:100 ui/normalcard.py:482 ui/normalcard.py:493
#: ui/listitemwidget.py:136
msgid "Waiting for uninstall"
msgstr "等待卸载"

#: ui/listupdatwidget.py:107 ui/listupdatwidget.py:176 ui/pointcard.py:294
#: ui/normalcard.py:588 ui/listitemwidget.py:143 ui/listitemwidget.py:214
#: ui/listitemwidget.py:326 ui/rcmdcard.py:417 ui/rcmdcard.py:497
#: ui/wincard.py:201
msgid "upgrading"
msgstr "正在升级"

#: ui/listupdatwidget.py:110 ui/normalcard.py:468 ui/listitemwidget.py:146
msgid "Waiting for upgrade"
msgstr "等待升级"

#: ui/listupdatwidget.py:118 ui/listupdatwidget.py:241
#: ui/multifunctionbtn.py:104 ui/normalcard.py:285 ui/normalcard.py:320
#: ui/normalcard.py:345 ui/normalcard.py:465 ui/normalcard.py:663
#: ui/normalcard.py:777 ui/normalcard.py:804 ui/normalcard.py:847
#: ui/normalcard.py:902 ui/listitemwidget.py:154 ui/tasklistitemwidget.py:146
#: ui/tasklistitemwidget.py:148 ui/tasklistitemwidget.py:162 ui/wincard.py:306
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: ui/listupdatwidget.py:127 ui/listupdatwidget.py:204
#: ui/listupdatwidget.py:236 ui/multifunctionbtn.py:98 ui/pointcard.py:153
#: ui/pointcard.py:262 ui/pointcard.py:315 ui/pointcard.py:337
#: ui/pointcard.py:358 ui/pointcard.py:372 ui/normalcard.py:263
#: ui/normalcard.py:296 ui/normalcard.py:447 ui/normalcard.py:706
#: ui/normalcard.py:720 ui/normalcard.py:752 ui/normalcard.py:826
#: ui/normalcard.py:879 ui/xpitemwidget.py:51 ui/xpitemwidget.py:73
#: ui/xpitemwidget.py:91 ui/xpitemwidget.py:102 ui/xpitemwidget.py:118
#: ui/listitemwidget.py:163 ui/listitemwidget.py:249 ui/listitemwidget.py:295
#: ui/rcmdcard.py:241 ui/rcmdcard.py:328 ui/rcmdcard.py:341 ui/rcmdcard.py:528
#: ui/rcmdcard.py:554 ui/rcmdcard.py:583 ui/rcmdcard.py:603 ui/wincard.py:217
#: ui/wincard.py:294 ui/wincard.py:366 ui/wincard.py:388 ui/wincard.py:414
#: ui/multifuncbtn.py:53
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: ui/listupdatwidget.py:135 ui/listupdatwidget.py:196
#: ui/listupdatwidget.py:231 ui/multifunctionbtn.py:107 ui/normalcard.py:331
#: ui/normalcard.py:361 ui/normalcard.py:476 ui/normalcard.py:652
#: ui/normalcard.py:686 ui/normalcard.py:783 ui/normalcard.py:798
#: ui/normalcard.py:858 ui/normalcard.py:918 ui/listitemwidget.py:171
#: ui/listitemwidget.py:236 ui/listitemwidget.py:289
#: ui/tasklistitemwidget.py:120 ui/tasklistitemwidget.py:122
#: ui/tasklistitemwidget.py:136 ui/rcmdcard.py:489 ui/wincard.py:313
#: ui/multifuncbtn.py:59
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: ui/listupdatwidget.py:144 ui/listupdatwidget.py:213
#: ui/listupdatwidget.py:224
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: ui/listupdatwidget.py:265 ui/normalcard.py:660 ui/listitemwidget.py:374
#: ui/wincard.py:309 ui/wincard.py:340
msgid "Upgrading"
msgstr "正在升级"

#: ui/multifunctionbtn.py:112
msgid "Unable to start"
msgstr "无法启动"

#: ui/multifunctionbtn.py:115
msgid "Unable to install"
msgstr "无法安装"

#: ui/multifunctionbtn.py:118 ui/normalcard.py:349 ui/normalcard.py:696
#: ui/normalcard.py:906
msgid "Unable to upgrade"
msgstr "无法升级"

#: ui/multifunctionbtn.py:121 ui/normalcard.py:365 ui/normalcard.py:922
msgid "Unable to uninstall"
msgstr "无法卸载"

#: ui/confwidget.py:128 ui/confwidget.py:137 ui/confwidget.py:415
#: ui/confwidget.py:519 ui/login.py:127 ui/login.py:283 ui/login.py:316
msgid "please enter user name"
msgstr "请输入用户名"

#: ui/confwidget.py:130 ui/confwidget.py:524
msgid "Please enter your email"
msgstr "请输入您的邮箱"

#: ui/confwidget.py:133
msgid "Please enter a new password"
msgstr "请输新密码"

#: ui/confwidget.py:135
msgid "Please enter new password again"
msgstr "请再次输入新密码"

#: ui/confwidget.py:140
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: ui/confwidget.py:164
msgid "Hide ubuntu source"
msgstr "隐藏ubuntu源"

#: ui/confwidget.py:167
msgid "Update software source"
msgstr "更新软件源"

#: ui/confwidget.py:171
msgid "Restore default settings"
msgstr "恢复默认设置"

#: ui/confwidget.py:174 ui/confwidget.py:380 ui/confwidget.py:922
msgid "SWS SET"
msgstr "软件源设置"

#: ui/confwidget.py:176 ui/confwidget.py:813
msgid "User set"
msgstr "用户设置"

#: ui/confwidget.py:178 ui/confwidget.py:389 ui/confwidget.py:845
msgid "PWD   CR"
msgstr "密码修改找回"

#: ui/confwidget.py:408 ui/login.py:289 ui/login.py:326
msgid "Please enter the user password"
msgstr "请输入用户密码"

#: ui/confwidget.py:421 ui/confwidget.py:529
msgid "User is not logged in Software Center"
msgstr "用户未登录软件商店"

#: ui/confwidget.py:426
msgid "Changed user is not logged in"
msgstr "改变身份的用户未登录"

#: ui/confwidget.py:431 ui/confwidget.py:476 ui/confwidget.py:491
#: ui/confwidget.py:569 ui/confwidget.py:590 ui/confwidget.py:616
#: ui/confwidget.py:655 ui/login.py:438 ui/login.py:483 ui/login.py:530
#: ui/login.py:545
msgid "Server exception"
msgstr "服务器异常"

#: ui/confwidget.py:455
msgid "Successfully modified"
msgstr "修改成功"

#: ui/confwidget.py:468 ui/confwidget.py:558
msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: ui/confwidget.py:484
msgid "Abnormal status"
msgstr "身份异常"

#: ui/confwidget.py:534
msgid "Please enter login account username"
msgstr "请输入登录帐号用户名"

#: ui/confwidget.py:564
msgid ""
"The new password is the same as the original one, please change it again"
msgstr "新密码与原来一致，请重新修改"

#: ui/confwidget.py:594
msgid "The passwords entered are different, please re-enter"
msgstr "两次输入的密码不相同，请重新输入"

#: ui/confwidget.py:602
msgid "New password is empty"
msgstr "新密码为空"

#: ui/confwidget.py:607
msgid "Reconfirm the password is empty"
msgstr "再次确认密码为空"

#: ui/confwidget.py:630
msgid "The network is abnormal, please check the network and try again"
msgstr "网络异常，请检查网络重试"

#: ui/confwidget.py:638
msgid "Username or email erro"
msgstr "用户名或邮箱错误"

#: ui/confwidget.py:644
msgid "The new password is the same as the original"
msgstr "新密码与原来一致"

#: ui/confwidget.py:724 ui/confwidget.py:771
msgid "Invalid software source"
msgstr "无效的软件源"

#: ui/confwidget.py:757
msgid "Root authorization failed!"
msgstr "root授权失败"

#: ui/confwidget.py:760
msgid "Added software source already exists!"
msgstr "添加的软件源已存在"

#: ui/confwidget.py:764
msgid "Adding non-Kylin software sources is complete"
msgstr "添加非麒麟软件源完成"

#: ui/confwidget.py:767
msgid "Adding Kylin Software Source is complete"
msgstr "添加麒麟软件源完成"

#: ui/confwidget.py:818
msgid "Change Identity (Please log in to Software Center first)"
msgstr "改变身份(请先登录软件商店):"

#: ui/confwidget.py:821
msgid "username"
msgstr "用户名： "

#: ui/confwidget.py:824 ui/confwidget.py:835
msgid "User login information"
msgstr "用户登录信息"

#: ui/confwidget.py:826
msgid "User: Developer "
msgstr "用户为:  开发者"

#: ui/confwidget.py:828
msgid "The user last logged in was:  "
msgstr "用户上次登录时间为：  "

#: ui/confwidget.py:830 ui/confwidget.py:841
msgid "Username:   "
msgstr "用户名： "

#: ui/confwidget.py:832
msgid "Mailbox:    "
msgstr "邮   箱:   "

#: ui/confwidget.py:837
msgid "User level:    "
msgstr "用户级别为:  "

#: ui/confwidget.py:839
msgid "User last login time:   "
msgstr "用户上次登录时间为：   "

#: ui/confwidget.py:843
msgid "Mailbox:   "
msgstr "邮   箱:   "

#: ui/confwidget.py:853 ui/confwidget.py:906 ui/confw.py:245 ui/login.py:153
msgid "Rpwd"
msgstr "找回密码"

#: ui/confwidget.py:861 ui/confwidget.py:876 ui/confwidget.py:892
msgid "Enter uname and email"
msgstr "输入用户名和邮箱"

#: ui/confwidget.py:866 ui/confwidget.py:881 ui/confwidget.py:897
msgid "Enter a new password"
msgstr "输入新密码"

#: ui/confwidget.py:909
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: ui/confwidget.py:912
msgid "Mailbox:"
msgstr "邮箱:"

#: ui/confirmdialog.py:118
msgid "Software source update tips"
msgstr "软件源更新提示"

#: ui/confirmdialog.py:120
msgid "Never remind"
msgstr "不再提醒"

#: ui/confirmdialog.py:124
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ui/confirmdialog.py:126
msgid "Don't update"
msgstr "不更新"

#: ui/pointcard.py:287
msgid "Unstalling"
msgstr "正在卸载"

#: ui/ukrcmdw.py:60
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ui/normalcard.py:381 ui/rcmdcard.py:261
msgid "Start the Android environment"
msgstr "初始化环境"

#: ui/ranklistitemwidget.py:61
msgid "Already installed"
msgstr "已经安装了"

#: ui/ranklistitemwidget.py:64
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: ui/loadingdiv.py:50
msgid "Galaxy kylin softare store"
msgstr "麒麟软件商店"

#: ui/xpitemwidget.py:42 ui/wincard.py:179
msgid "invalid"
msgstr "无效"

#: ui/xpitemwidget.py:78
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: ui/mainwindow.py:172
msgid "Hot"
msgstr "热门推荐"

#: ui/mainwindow.py:182
msgid "All"
msgstr "全部软件"

#: ui/mainwindow.py:188
msgid "Win Substitute"
msgstr "win替换"

#: ui/mainwindow.py:358
msgid "Installation history"
msgstr "安装历史"

#: ui/mainwindow.py:458
msgid "Sorry, no application found"
msgstr "抱歉，没有找到您想要的应用"

#: ui/mainwindow.py:466
msgid "You can select Global search in the search box"
msgstr "您可以在搜索框选择＂全局＂搜索试试"

#: ui/mainwindow.py:673
msgid ""
"Global search: It searches all application software under the software "
"source. The search software may be unavailable or other quality problems."
msgstr "全局搜索:是在软件源下搜索全部应用软件，搜索到软件可能会有不可用或者其他质量问题"

#: ui/mainwindow.py:766
msgid "Select All / Unselect All"
msgstr "全选/取消全选"

#: ui/mainwindow.py:795
msgid "Please enter search software"
msgstr "请输入您要搜索的软件"

#: ui/translistitemwidget.py:57
msgid "details"
msgstr "详细信息"

#: ui/translistitemwidget.py:81
msgid "Translated"
msgstr "翻译过"

#: ui/translistitemwidget.py:83
msgid "status"
msgstr "状    态"

#: ui/translistitemwidget.py:85
msgid "Software name"
msgstr "软件名"

#: ui/translistitemwidget.py:87
msgid "Introduction"
msgstr "简    介"

#: ui/translistitemwidget.py:89
msgid "description"
msgstr "描    述"

#: ui/translistitemwidget.py:109 ui/translistitemwidget.py:124
#: ui/translistitemwidget.py:140
msgid "Adopted"
msgstr "已采纳"

#: ui/translistitemwidget.py:113 ui/translistitemwidget.py:128
#: ui/translistitemwidget.py:144
msgid "Not adopted"
msgstr "未采纳"

#: ui/translistitemwidget.py:117 ui/translistitemwidget.py:132
#: ui/translistitemwidget.py:148
msgid "Unreviewed"
msgstr "待审核"

#: ui/pointoutwidget.py:57
msgid "Recommended installation"
msgstr "推荐安装"

#: ui/pointoutwidget.py:85
msgid "Tips for next startup"
msgstr "下次启动提示"

#: ui/pointoutwidget.py:87 ui/pointoutwidget.py:128
msgid "Install the following common software to improve the user experience"
msgstr "安装以下常用软件  提高用户使用体验"

#: ui/pointoutwidget.py:131
msgid "Recommended software has all been updated"
msgstr "推荐软件已经全部更新"

#: ui/listitemwidget.py:301 ui/rcmdcard.py:500 ui/multifuncbtn.py:57
msgid "upgrade"
msgstr "升级"

#: ui/confw.py:149
msgid "NEW PW:"
msgstr "新 密 码:"

#: ui/confw.py:156
msgid "CF     PW:"
msgstr "确认密码:"

#: ui/confw.py:255
msgid "Your new password is set successfully"
msgstr "您的新密码设置成功"

#: ui/confw.py:264
msgid ""
"Remember to log in to the Software Center with a new password in the future"
msgstr "今后将使用新密码登录软件商店，请牢记"

#: ui/confw.py:273
msgid "You can now:"
msgstr "您现在可以："

#: ui/confw.py:282 ui/login.py:109
msgid "log in immediately"
msgstr "立即登录"

#: ui/confw.py:552
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: ui/confw.py:557
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: ui/confw.py:597
msgid "Software source configuration"
msgstr "软件源配置"

#: ui/tasklistitemwidget.py:189
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ui/tasklistitemwidget.py:199
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: ui/tasklistitemwidget.py:226 ui/tasklistitemwidget.py:252
msgid "download"
msgstr "下载"

#: ui/tasklistitemwidget.py:250
msgid "Running"
msgstr "正在执行"

#: ui/tasklistitemwidget.py:274
msgid "The installation is complete"
msgstr "安装完成"

#: ui/login.py:106 ui/login.py:426
msgid "wrong user name or password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: ui/login.py:111 ui/login.py:160
msgid "Reg new account"
msgstr "注册新账号"

#: ui/login.py:117
msgid "Sign up now"
msgstr "立即注册"

#: ui/login.py:121
msgid "Please enter your username"
msgstr "请输入您的用户名"

#: ui/login.py:124 ui/login.py:130
msgid "Please enter the password"
msgstr "请输入密码"

#: ui/login.py:133
msgid "Please enter the registered email"
msgstr "请输入注册邮箱"

#: ui/login.py:147
msgid "Whether developers"
msgstr "是否是开发者"

#: ui/login.py:149
msgid "Rmb pwd"
msgstr "记住密码"

#: ui/login.py:151
msgid "Auto login"
msgstr "自动登录"

#: ui/login.py:155
msgid "Soft store"
msgstr "软件商店"

#: ui/login.py:334
msgid "Please enter user email"
msgstr "请输入用户邮箱"

#: ui/login.py:349
msgid "please enter your vaild email"
msgstr "请输入正确的邮箱"

#: ui/login.py:407
msgid "Network or service abnormal"
msgstr "网络或服务异常"

#: ui/login.py:417 ui/login.py:505
msgid "Data exception"
msgstr "数据异常"

#: ui/login.py:478
msgid "login successful"
msgstr "登录成功"

#: ui/login.py:514
msgid "Username already exists"
msgstr "用户名已存在"

#: ui/login.py:522
msgid "Email already exists"
msgstr "邮箱已被注册"

#: ui/login.py:537
msgid "registration success"
msgstr "注册成功"

#: ui/singleprocessbar.py:43
msgid "Updating software source..."
msgstr "正在更新软件源..."

#: ui/detailw.py:74
msgid ""
"When translating or querying software, when clicking the mouse, the focus "
"cannot enter the input box\n"
"Please press the Alt key in the lower left corner of the keyboard, and then "
"click in the input box to enter"
msgstr "在翻译或查询软件时,当点击鼠标,焦点不能进入输入框\n" "时请按下键盘左下角Alt键,然后在点击输入框进行输入"

#: ui/detailw.py:332
msgid "Software Introduction"
msgstr "软件介绍"

#: ui/detailw.py:334
msgid "user comment"
msgstr "用户评论"

#: ui/detailw.py:336
msgid "Software Rating"
msgstr "软件评分"

#: ui/detailscrollwidget.py:103 ui/detailscrollwidget.py:171
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ui/detailscrollwidget.py:107
msgid ""
"* The three columns from the top are [Software Name] [Introduction] "
"[Description] *"
msgstr "* 从顶部往下三栏依次为[软件名] [简介] [描述] *"

#: ui/detailscrollwidget.py:110
msgid "Introduction of the original software"
msgstr "原软件介绍"

#: ui/detailscrollwidget.py:214
msgid "Soft Rt:"
msgstr "软件评分"

#: ui/detailscrollwidget.py:216 ui/detailscrollwidget.py:218
#: ui/detailscrollwidget.py:1316
msgid "Ft"
msgstr "分"

#: ui/detailscrollwidget.py:528 ui/detailscrollwidget.py:646
msgid "Package name :"
msgstr "软件包名 : "

#: ui/detailscrollwidget.py:534
msgid "Software version :"
msgstr "软件版本 :"

#: ui/detailscrollwidget.py:538 ui/detailscrollwidget.py:541
msgid "Installation size :"
msgstr "安装大小 :"

#: ui/detailscrollwidget.py:548
msgid "Dependencies to be installed"
msgstr "需要安装的依赖包"

#: ui/detailscrollwidget.py:563
msgid "Unable to install the package"
msgstr "无法安装该软件包"

#: ui/detailscrollwidget.py:648
msgid "Current version :"
msgstr "当前版本 : "

#: ui/detailscrollwidget.py:650
msgid "Software source version :"
msgstr "软件源版本 : "

#: ui/detailscrollwidget.py:661 ui/detailscrollwidget.py:664
#: ui/detailscrollwidget.py:667
msgid "Download size :"
msgstr "安装大小 : "

#: ui/detailscrollwidget.py:677
msgid "My rating:"
msgstr "我的评分:"

#: ui/detailscrollwidget.py:679
msgid "  People in rating"
msgstr "人参加评分"

#: ui/detailscrollwidget.py:767 ui/detailscrollwidget.py:841
msgid "Improve translation"
msgstr "完善翻译"

#: ui/detailscrollwidget.py:838
msgid "translation software"
msgstr "翻译软件"

#: ui/detailscrollwidget.py:1113
msgid "Software name or software description cannot be empty"
msgstr "软件名或软件介绍不能为空"

#: ui/detailscrollwidget.py:1141
msgid "You have not translated or modified any part"
msgstr "您未翻译或修改任何部分"

#: ui/detailscrollwidget.py:1178
msgid "Translation submitted"
msgstr "翻译已提交"

#: ui/detailscrollwidget.py:1181
msgid "Submissions are too frequent, please try again later"
msgstr "提交过于频繁，请稍后再试"

#: ui/detailscrollwidget.py:1184
msgid ""
"Non-database software\n"
"This software cannot be translated temporarily"
msgstr "非数据库中软件\n暂不能对该软件进行翻译"

#: ui/detailscrollwidget.py:1188
msgid ""
"Error connecting to the server\n"
"Submit translation failed"
msgstr "连接服务器出错\n""提交翻译失败"

#: ui/detailscrollwidget.py:1193
msgid ""
"Too many words translated \n"
"Or other unknown errors"
msgstr "翻译的字数过多\n""或其它未知错误"

#: ui/detailscrollwidget.py:1199 ui/detailscrollwidget.py:1241
#: ui/detailscrollwidget.py:1249
msgid "Non-database software \\ nCan't comment on this software temporarily"
msgstr "非数据库中软件\n暂不能对该软件进行评论"

#: ui/detailscrollwidget.py:1209
msgid "Can't post empty comments"
msgstr "不能发表空评论"

#: ui/detailscrollwidget.py:1222
msgid "Comment submitted"
msgstr "评论已提交"

#: ui/detailscrollwidget.py:1232
msgid "Tired, take some tea and rest"
msgstr "话唠了吧，喝口茶休息一下"

#: ui/detailscrollwidget.py:1235
msgid "Too frequent reviews of this software"
msgstr "对本软件评论过于频繁"

#: ui/detailscrollwidget.py:1238
msgid "Too many comments on this software"
msgstr "对本软件评论次过多"

#: ui/detailscrollwidget.py:1244
msgid "Server connection failed"
msgstr "服务器连接失败"

#: ui/detailscrollwidget.py:1278
msgid "Rating submitted"
msgstr "评分已提交"

#: ui/detailscrollwidget.py:1281
msgid "Scoring failed"
msgstr "评分失败"

#: ui/detailscrollwidget.py:1292
msgid "aberrant"
msgstr "异常"

#: ui/detailscrollwidget.py:1294 ui/detailscrollwidget.py:1304
msgid "Download times： "
msgstr "下载次数 : "

#: ui/detailscrollwidget.py:1307
msgid "Download times: "
msgstr "下载次数 : "

#: ui/detailscrollwidget.py:1307
msgid " Times"
msgstr "次"

#: ui/detailscrollwidget.py:1331
msgid "People in rating"
msgstr "人参加评分"

#: ui//detailw.py: 376
msgid "Pl login"
msgstr "请登录"

#: ui//detailw.py: 376
msgid "Free reg"
msgstr "免费注册"

#: ui//detailw.py: 101
msgid "Expand all"
msgstr "展开全部"

#: ui//detailw.py: 107
msgid "Retract"
msgstr "收起"

#: ubuntu-kylin-software-center.py:2799
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ui/detailscrollwidget.py
msgid "\nError or missing dependencies"
msgstr "\n包异常或软件源缺少依赖包"

#ubuntu-software-center.py
msgid "        Upgrade"
msgstr "           升 级"

#ubuntu-software-center.py
msgid "    Storehouse"
msgstr "           宝 库     "

#ubuntu-software-center.py
msgid "    Cell Phone"
msgstr "           手 机"

#ubuntu-software-center.py
msgid "      Uninstall"
msgstr "           卸 载"

#:ui/categorybar.py
msgid "Feature"
msgstr "特色"

#:ui/categorybar.py
msgid "Office"
msgstr "办公"

#:ui/categorybar.py
msgid "Develp"
msgstr "开发"

#:ui/categorybar.py
msgid "Image"
msgstr "图像"

#:ui/categorybar.py
msgid "Audio"
msgstr "影音"

#:ui/categorybar.py
msgid "Net"
msgstr "网络"

#:ui/categorybar.py
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#:ui/categorybar.py
msgid "Edu"
msgstr "教育"

#:ui/categorybar.py
msgid "Social"
msgstr "社交"

#:ui/categorybar.py
msgid "System"
msgstr "系统"

#:ui/categorybar.py
msgid "Other"
msgstr "其它"

#:ui/tasklistitemwidget.py
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#:ui/login.py
msgid "The first character is a letter"
msgstr "用户名首字符必须是字母"

#:ui/login.py
msgid "Password canot be pure numbers letters"
msgstr "用户密码必须由数字和字母组成"

#:ui/login.py
msgid "The password length is greater than six"
msgstr "用户密码长度必须大于六位"

#:ubuntu-kylin-software-center.py
msgid "If the number of comments exceeds 150 words or 3 lines, it will be omitted. Hover over the comment box to view the comments"
msgstr "评论字数超过150个字或者3行后会省略，鼠标悬浮评论框即可查看评论内容"

#:ui/confirmdialog.py
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#:ui/confirmdialog.py
msgid "determine"
msgstr "确定"

#:ubuntu-kylin-software-center.py
msgid "Opening files is not supported"
msgstr "不支持打开文件"

#:ubuntu-kylin-software-center.py
msgid "Abnormal prompt"
msgstr "异常提示"

#:ubuntu-kylin-software-center.py
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: ui/mainwindow.py:172
msgid "The environment is initialized, the interface is temporarily locked, please wait..."
msgstr "环境初始化，暂时锁定界面，请等待..."

#: ui/detailscrollwidget.py
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: ui/confwidget.py
msgid "Source update in progress"
msgstr "源更新中......"

#: ui/login.py
msgid "Logging......"
msgstr "登录中......"



